【國際Gossip】為兒子起個超級怪名 怪到馬斯克都記不起 「聽落似密碼」

馬斯克到柏林參觀正在建造的Tesla超級工廠（Gigafactory），並接受記者訪問，其間有記者問及他兒子近況：「『X Æ A-12』好嗎？」這時馬斯克顯得有點困惑，着記者重覆問題，到終於聽明白之後他不禁笑着說，「噢，你是指我的兒子嗎？這名字聽起來像個密碼」，他續道：「他很好，我想下次會帶着他一起。」

個仔長大後肯定比人笑，跟住屌鳩個老竇改個咁嘅名再改果第二個

我都想做佢個仔俾人笑下

笑佢老豆太有錢?

個仔大個左一定憎死個老豆
呢D名一定比人欺凌,幾多錢都補唔返

大把人排隊想做佢個仔

如果Musk幫你改個名做1234就認你做仔
會有幾多人排隊做？

自卑撚先成日想靠父幹

細路仔會明咩叫有錢同更加有錢？
除非佢唔去學校讀，唔係實會圍住來笑

老實講，去到high school前冇人會理你老豆係邊個
你同個小學雞講你係有錢佬個仔，佢都唔知你做乜鳩

比人笑囉，要靠話自己個老竇係elon musk

其實佢個仔真係唔會去學校……
前幾年記得佢話會推動下一代人自學同埋學習專業化

會欺凌得更勁，同埋日日比人問佢攞錢

再笑鳩我信唔信我請殺手隊冧晒你地

點唔明？我直接揾部直升機送你返學都仲得

上面班窮撚未見過世面
貴族學校大家都知道對方咩來頭，你蝦佢一次你老豆老母就會有人話佢地聽，然後打到你仆街

Are you the parent of a child aged 8 to 13, preferably living in the Los Angeles area? Are you also irritated by the idea of your kid(s) wasting time in school learning things like human languages, when real-time computer-assisted translation will probably be available in the near future?

If so, an incredible opportunity awaits your family: Ad Astra School, the private academy funded by Elon Musk, is accepting applications for the 2019-20 school year.

Ad Astra opened quietly on the SpaceX campus in Hawthorne, California in 2014, shortly after Musk pulled his five sons from Los Angeles’s Mirman School, a K-8 school for “gifted” children. Musk also hired one of Mirman’s teachers, Joshua Dahn, to run Ad Astra. In the new school’s first year, the Musk children (twins born in 2004 and triplets born in 2006) made up more than half of the student body; the rest were all children of SpaceX employees, according to Ars Technica.

The school has since expanded. Today, more than 30 students aged 7 to 14 (including the Musk children) take part in a curriculum heavy on science, math, engineering, robotics, and artificial intelligence. Virtually everything about Ad Astra is unconventional, from its grades (there aren’t any) to the secrecy of its admissions process. Reportedly, spots were limited to the children of SpaceX employees, and even then, were invitation only. “I’ve heard from various SpaceX families that they have tried and failed to get information about the school, even though they were told it was a benefit during the interview,” Christina Simon, co-author of Beyond the Brochure: An Insider’s Guide to Private Elementary Schools in Los Angeles, told the Hollywood Reporter.

－－－
話人地個仔讀書會比人恰既人

點敢欺凌佢，老豆資助學校1000萬美金
邊個玩野邊個唔洗讀

佢個仔讀緊佢老豆開既專FOR天才既學校

校長聽到即刻搵隊保鑣保護佢個仔，從此冇人夠膽同佢講野

咪係，以為人地個仔都會讀啲濕鳩學校
根本上啲名牌學校，你去玩呢啲級數人物嘅仔 最後只會自己比人玩返轉頭

無錯 X Æ A-12個同學分分鐘係住公屋 老豆咬緊公綜

你諗下都知冇可能啦

同埋Elon 細細個都係冇咩人同佢玩

認真魔人出現了

西灣河開槍魔狗個兩個女去到英國咪又係冇穿冇爛

前提仲要咁多香港人移民去英國

諗下都知唔會有人欺凌佢啦

依家係笑佢玩鳩佢個仔改個佢都唔記得既名
佢本人都自嘲緊佢個仔個名奇奇怪怪咁
到時佢搵部穿梭機接佢個仔返學都改唔到佢個仔個名奇怪既事實

有父幹就唔會做到自卑撚

個名係奇怪，不過以小朋友角度，如果係我見到我同學有直升機撘，我話知佢叫超人迪加，我都想同佢做朋友啦

賺埋d陰質錢 呃班師奶學生買佢隻股

我諗musk都係唔點理個仔
個仔變咗grimes嘅實驗品

個人會變怪人

X Æ A-12班同學仔屋企個個有部私人飛機都唔出奇
同埋唔一定會欺凌
淨係個個第一次聽佢個名都笑鳩佢個名戇鳩 長時間都會令個細路對個名自卑
問題係有得揀點解唔改一個正常啲既名

佢老豆咩來頭
嗰啲圈子入學無耐就知大家咩背景
痴埋去都嚟唔切啦

不過佢連自己個仔個名都聽唔出

唔出奇 正常人聽到熟悉既人個名係會即刻有反應
一係佢無乜理佢個仔
一係佢個仔個名係連佢自己都唔會叫
我估佢兩樣都有

你係咪on9架
有錢佬點會比人欺凌？
全球唔知幾多億個家長想佢個仔做XÆ-12同學
蝦佢個條友第二日要佢上火星添啦

咁有錢笑乜撚

做咩要諗到人地咁慘
事實上唔洗諗都知佢個仔會好幸福
老豆會比足夠自信佢
洗你地擔心會自卑？

carry唔到佢老竇就會比人笑二世祖

點解你哋會覺得有錢就唔會俾人笑，佢讀書嘅學校入邊啲人都有錢㗎啦

驚閪 有錢咪得
窮撚咪仲比人笑

活係自己世界真係可以乜都唔撚理

我都想做iron man 個仔俾人笑

Son: Why is my sister named Rose?
Dad: Because your mother loves roses.
Son: Thanks Dad.
Dad: No problem, X Æ A-12.

笑鳩佢個仔
第二日見到自己係火星

直接送套iron suit 著翻學 邊個笑得起

直接改我做名撚頭都得，撚頭-馬斯克

我笑你渣

不如討論下個名咩意思
會唔會被人恰 有咩好討論

鳩名一個, 有咩好討論

你個名

理由有啲勉強😅

條友睇得太多動漫 有中二病

美斯做到球王身家幾億美金都要比連登仔笑自閉小花自卑一世

望下連登仔嘅名再望下佢個仔嘅名

好快變新潮流

前 線 有 嘢 講 2

觀點一致，歡迎推po
觀點唔一致，歡迎有道理咁屌柒我

其實佢老婆係邊個，之前先同Amber Heard 有路

中間個符號點讀

Alpha

Ash

咪衝出嚟柒啦It remains unclear how the name is pronounced. However, when someone on Twitter asked Musk whether it could be X Ash Archangel, Musk liked the comment, giving the biggest clue as to how it might sound.
On9仔

好慘，邊似得我地
日日係屋企睇動漫咁chill

點解咁都要起曬鋼

可能成手tesla

其實係唔係elon musk想保持私隱度，所以先作個假名昆大家

自己買間學校想點教就點教

邊個敢欺凌佢

老豆係ironman

如果誠哥做我老豆，改我名叫李食屎都得

做佢個仔，呢度全部人真名改做連登username 都肯

唔會明 但會笑人有你冇 窮鬼

1 2 free fall

到時拎住錢 笑鳩番d人

未係 個個啲老豆老母知咩事
由細教落唔好理人咁多野
香港有錢dd 個堆問老母識唔識個姓x 姓Y 就知佢係咩來頭做咩生意啦

成班on9人地老豆有錢到買左間學校搞教育
入得去讀既邊個仲敢搞咩欺凌啊

佢會繼承金錢+科技帝國 佢絕對配得起呢個名 撚會有人笑佢

中二病先會唔想靠父幹靠自己...
有個咁既老豆，我日日去屌女啦仲係度上連燈吹水咩

成班On9用自己band 3仔經驗嚟講

樓主做乜係咁扔 d舊新聞出嚟 好奇怪

想知點讀

9527都制

佢哋無知到以為係香港中學咁

只係用嚟出twitter既9up網名，自己都未讀過出嚟
個仔名一定係好撚平常既正常名，現實時突然有人用個9up網名問，自己都唔為意啦

賺700%放晒就唔會出聲屌,出聲都係摸頂撚

乜呢單係舊新聞咩？我今日岩岩至係國際版睇到喎

笑條毛 個個女人一字排開比佢屌啦

欺凌係因為背景
唔係個名囉

你呢d傻閪又未去到有錢，上網鳩噏拎優越感

有錢駛撚上嚟鳩噏，宜家係度屌緊女喇

有錢 同 型仔
已經中左一樣
只要好好經營埋第二樣
基本上佢做乜講乜成為乜都會被原諒被追捧

冇所謂架，咪叫老豆捉尻笑佢條友上火箭，等佢人間蒸發

喂，4仔，你份功課未交呀

佢叫你唔好買，話price is too high lmo㗎喎

冇錢你早講呀嘛，講到咁把炮以為準備入福布斯個list

邊忽講度我好把炮，清係咪又成手tesla呀

老豆改名係為型
但係唔記得咗佢存在

冇只係針對你好撚威猛咁話自卑撚先話要靠父幹，以為你唔靠父幹好撚有錢

爸爸，我係你個仔柒碌呀

細個俾人歧視下可能對佢將來發展有幫助

做下中二病撚都唔得

邊個笑個仔就送佢去火星

On9，小學雞同人講我老豆射火箭上太空再落返黎重用幾撚威

點
讀

當佢知道講緊佢個仔個陣 個樣幾撚開心

有冇人知 ”Æ” 點讀

咁著數我日日指住佢笑

Ash 精靈語 AI

好明顯唔係真名啦
費事比班仆街起底跟蹤
但自己都唔記得曾經9up個名

其實係咪乳名咋？ 通常除左正名平時叫都會幫BB改下花名

記住呢9個議員 5間黃店同埋燕子生命嘅所作所為

有啲懷疑佢個仔係咪人造人，個名咁似啲實驗品名
聽佢上電台話屋企人叫個仔做 X

咁有錢大把方法恰到你唔敢笑

老豆咁有錢， 點會俾人欺凌

想知記者有無讀錯

呢個名一聽就知係Elon musk 個仔 然後同學仔話 嘩你老豆好犀利又研發火箭 電動車 solar city etc

佢啲仔讀佢開嘅學校 入面得事個學生
全部精英級教育

一個po就知有幾多人比人恰過
大部分笑人個名既時候都唔關個名事

原片：

一個超級富豪的仔會比人排斥

然後跟住個超級天才做老豆會唔幸福

咁跟連登仔住300 呎 同填鴨教育就一定成材同開心啦

懷疑佢個仔係人造人先會改個咁嘅名

佢個仔大個會比人叫X-man

on9 老豆改變緊世界 邊個會笑？

原來之前有五個仔女
咁肯定無太理呢個

又幾大波

愛恩斯坦個大仔都憎到佢仆街，細仔又有精神病
神人多數家庭都唔美滿 跟著又會怪人成日拎佢老豆同自己做比較

Elon Musk 喎
我ff佢係富可敵國既世界係呼風喚雨
除非對手係 Zuckerberg 或者 Besos 個仔
否則手指撻一撻都搞到佢全家收皮

個名 on9 就你知我知大家都知
但會唔會因為個名比人欺凌 就好多現實考慮
現實入面 所有人都會幫Elon Musk個仔
無人會幫d二等富豪

所謂有錢佬既幫手 都係睇個錢字
咁解唔幫elon musk要幫你？

讀貴族學校 個個有家底教養早熟

其實我都幾肯定佢個仔喺屋企同身分證都唔係呢個名
純粹用黎撚9記者同大眾

你返工就唔洗比老闆 同D 客 SM？

同個同學講你老豆聽日唔使do了

咁肯定? 我睇見佢老母個FB就唔夠膽咁講

你覺得佢讀得果d學校有窮人咩

比著你個仔同佢一齊讀 如果你個仔笑鳩佢
你應該會仲驚過你個仔

咁即係個名點讀

之後出現反社會人格，但同時又好撚有錢，隨時變咗暗黑版蝙蝠俠。

讀high school渣架roadstar返學
邊個夠膽欺負佢

我都想做佢個仔俾人笑

笑撚死，貧窮真係限制左思想

其實呢條tweet個隱藏信息係
stock price too high = stock split
May 1 = 5 to 1
聰明人一睇就已經知要all in tsla

點解講到改正常名就唔可以有錢咁

唔關有無錢事 我相信李嘉誠個仔叫李嘰嘰同李咕咕一定比人笑到仆街

個名點讀

間學校好似係Elon 自己開比個仔讀

返學用藝名Lonely Musk

點計都無兒登老綜公屋仔有咁多童年快樂
人生一大遺憾 佢感受唔到呢份體驗

個個爭住排隊做個仔啲friend啦

Æ密碼都打唔到

佢個仔可能係人造人

貧窮限制左你既思考

因為 grimes

爸爸

佢係好有錢，但佢一定唔係一個好爸爸

邊個敢笑佢？佢老豆世界第三富豪

仆街 究竟係多人鳩噏
定大家真係咁熟上流生活

你輸錢呀？

睇下佢老豆覺得佢需唔需要適應社會
定係個社會要適應返佢

你唔夠有錢姐 真有錢佬 間學校校董就係佢老豆 日日坐名車 仲要有無限玩具 細蚊仔世界邊個多玩具 邊個就係大佬 大多少少買野食 一出手就知你唔簡單啦

之前仲以為係改圖

被綁架12人 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

應該係人造人嚟
佢攪咁多高級科技
私底下都唔知研究緊幾多嘢

佢個仔叫域域域域柒喎，唔係柒碌喎，咪亂認

你知唔知美國小朋友見到Tesla車係隻眼發晒光

而家先知佢有仔
以為play boy得閒屌下明星算
唔想有家庭

ash

域域域域柒係我哥哥嚟。柒哥哥

根本就係實驗品啲代號嚟

低賤窮撚FF的上流生活

你返學俾人蝦就以為ceo個仔都會俾人蝦

點解啲窮撚硬係鐘意ff有錢人過得好慘

個個以為人地個仔會係美國讀窮撚公立學校，冇諗過佢會係讀貴族私立學校

比佢叫埋56789都得啦

佢兩個女究竟讀咩學校
完全冇人知

有保鑣睇實 毛都掂唔到

細佬同紐卡素個班主個女讀同一間學校
都有車有保母保鑣 正常人埋唔到身

其實 X Ash 咁讀都幾型
唔計後面A-12嘅話

所以根本冇可能俾人蝦

好地地做咩玩鳩個仔

有錢人都有分level
你應該知elon第三有錢阿可

名校風雲

X Æ A-12: 有咩咁好笑？好笑得過你老豆連model 3咁平都買唔起？

我一山還有一山高，書時期理撚得你咩，就算你好有錢咪當你傻仔囉，又要用錢買朋友。

其實Elon Musk自己開左間學校比自己D仔去讀

為兒子建學校不分級

他在2015年更為5名兒子開設一間私人學校。據外媒報道，在2013年，Elon Musk 花了675萬美元買入Gene Wilder的物業，將其改成私人學校Ad Astra（為阿丁語，意思是朝往星星去），供他5位小孩及Space X的員工兒女入讀，全校約有20位學生，3位老師。

貧窮限制思想

你幻想下李澤楷個名係史伐龍
佢而家係你同學
你知佢老豆係李嘉誠
你真係會欺凌佢?

外國通常唔叫middle name
所以就咁叫佢X